12號朝早!

第一留體力
第二黑警係凌晨會仲猖狂過朝早
第三12號朝早頂得住可以等民陣吹雞補血
今晚去好易一獲熟

推一野

今晚呀屌你老母 佔中三個月都得 我地香港人係咪一晚都捱唔到呀 其他去緊口既巴打係咪要等到我地聽朝呀 出發啦你老尾

屌你老母佢地唔會upgrade裝備架咩？
夜晚凌晨有幾多人幫你睇實呀？
星期日又遊行又沖完嚟
今日大部分仲可能有返工
邊嚟得切回氣呀？

早啲訓 聽朝見

咁你返入去你老母閪度等運到啦，扮乜撚啫五毛閪

冇point就人身攻擊呀？
聽日朝早仲有班基督徒可能幫到手呀
你凌晨去搞局呀？

其實朝早幾點集合